小企鵝波露露

好睇

有幾好睇

冇睇過？超好睇

真係無

咁你一定係小學雞啦

今年岩岩升幼稚園

你男定女

靚女

可惜我是gay

慘，gay路難行